［曼治如意］車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

［新年找卡數］車路士球迷討論區

環保Po

Ullm 係全歐洲傳到最多final third 傳送既中堅

仲要得21歲，根本屈機

你班7頭講撚到佢21歲就見頂唔會進步咁

From鷹：

Upamecano去拜仁 車路士仲有咩中堅target?

最新提及既名字係Konate
之前提過既仲有Alaba, Sule, Gimenez等

Konate: 由於無法簽入Upamecano，所以會考慮埋佢隊友Konate

Alaba：肯定會離開拜仁，但佢400k既周薪要求嚇怕唔少球會

Sule: 合約將會係2022完結，睇下Upamecano既加盟會唔會影響Sule既續約情況，Boateng既去留同樣會有影響

Gimenez: 球探一直留意開既中堅，暫時未有消息話Tuchel對佢有興趣

當然仲有Ben White, Ahmedhodzic等既球探心水，但我相信會先考慮Tuchel心水，以及較大牌既球員～

Ullm

係咪想買下rb啲人遲啲吸引拿高士文黎

有杜蛇 就唔洗要佢徒弟啦

有感覺最終簽保定

Allm 好似唔錯 見Tifo有介紹過

唔會啦 回塘回到

幾時先可以換過班球探 想買啲平平地但打一兩年就頂級嘅球員

1:30有鏝熱 睇唔睇好

聽日赤口 睇完上黎內戰

100%的波

好！

點內戰？
乜車區仲有迷摩咩？

今晚先有李城鬥猁，後有鏝熱大戰，睇到一定睇

下個禮拜六viu竟然播修vs車
係咪我車啲波悶到冇人想睇

摩daddy教熱聯賽對鏝好似全部贏哂

係

前四可能演變成爭冠

好似冇乜邊隻特別好咁

迷摩迷干迷撚 assemble !!!

可能係viu反車
次次車上電視都出事

有無比賽都可以內戰，赤唔赤口無分別

Viu就算啦
上2次fa cup final
屌你老味cctvb係阿仙奴官方電視台，嬲到轉英文
我平時都唔會因為廣東話評述講得唔好而轉英文
但我對上2次轉就係cctvb播

雲拿 kai

Viutv 播干2 打足總贏的

Dllm今個星期前四邊個輸邊個仆街

好似有袁生依隻阿狗

Konate幾好

今晚猁又殘陣打李

今個夏天簽曬 Sule Alaba Haaland

劍指4冠

包皮屈唔到佢速

如果杜蛇點名要psg個班就爽啦

馬會派錢
找卡數有13.50
驚比杜蛇負碌篤魚蛋可以玩+2讓球

馬會發大財

PSG president Sheikh Nasser Al-Khelaifi has told : "If Barca pay the buy-out clause of Thiago Silva then I will meet Messi's buy-out clause."

得罪psg係咪想俾人拆骨？

包越位輸死你呀

Tvb=俾狗睇

TT都高過Kepa

我地又冇release clause
叫得郁當打去法甲踢垃圾波嘅咪叫
最好拆走簡迪 啱曬
巴黎土生土長世界級球星重磅回歸法國加盟psg

好撚驚會拆撚哂飲水巴卡巴克利阿姨殺巴摩西巴巴堅離地走

因為唔係阿狗
袁文傑講親阿狗都贏好想嘔

馬昆老師換簡迪psg有賺

真
世界盃冠軍中場

情人節得閒都屌下女啦

又Ben White

吾有傳奇Dunk White 可零封猁記沙拿

好似玩蘇格蘭足球
諗翻起當年校隊有玩過Ruby練走位

呢下派膠好似學界

應該係愛爾蘭嘅Gaelic football？

贏唔到=杜狗

唔識分

絕殺王

蘇格蘭應該喺足總成立後都跟返英格蘭規矩而冇再發展自己嘅足球，English Game入面嘅主角，歷史上第一個職業足球員都係來自蘇格蘭，甚至現代足球傳到歐洲都係靠蘇格蘭人幫手。

反而愛爾蘭嗰時真係死硬到一定要留返Gaelic football去同英格蘭人分開，講緊係你有玩英式足球嘅就即刻唔俾你玩嗰種。如果你話現今世上咁多種「足球」入面，個波係圓形而係主要用手玩嘅應該都係得Gaelic football。

我都有

獌狗正式宣佈幫手抬價

怕撚左追d潛力股番黎 一野轟落d後防大佬到算啦

想要驅風防線 bertrand ramos silva azp

RB會唔會一次過賣哂啲主堅呀

konate有rc
就算冇出夠錢一定放

哦

而家完全唔信Matt狗啲news

屁馬又放假

想知杜蛇想要咩中堅
塞個ben white比佢好唔好

邊打牌邊睇波 今晚直落

天神型

唔係撚狗哂左半季，今年至少係爭標分子

每年同一時間都有例假

Welcome Ben White!
Next Cahill!

今晚靠摩爹

天神+喊包

btw 杜曹如果想要撚波型中堅 p.torres可能岩佢

下半場戰神

好撚難估啊 杜蛇出下聲比個plan a list黎啦diu

希望杜蛇識英雄重英雄 邀請入樽/賓白上車
唔好再買德甲水貨

Konate 無70m都買唔到

應該都係買Sule架啦

30m就攞得走

屌你 麥圭二世黎

咁一定無Upamecano 咁好架啦

都話有RC

我寧願用俾機會試下含同狗閪

RC幾多錢

Christian Falk
@cfbayern
·
29 Jan
TRUE ✅
@IbrahimaKonate_ has a release clause (40 Mio Euro plus X) for summer. A few Premier-League-Clubs are informed and interested.

Ok我轉吹奏Konate

傳就45m euro

40m euro就買到Konate

買！

睇左啲球員踢先點先吹啦

我有睇 無Upamecano咁好

但呢個價錢 可以買！

guehi j片

好撚煩
鳩J人

拜仁都幾損人不利己
咁大件水貨都走去簽

仲迷沵...

沒有林柏特的第19天 天氣（晴）

讓4大賽…軌將會成為大贏家…

Who needs ullm when we have ampadu and botman🤦🏼‍♂️

早場李城和 自己爭氣就上前四了

30m買麥圭二世有咩問題？

迷沙已經大勝，沵

狗閪仲未踢過頂級聯賽
含係包尾個隊都仲未站穩陣腳
點同sule 比

下邊仲有3隊過到我哋，上到去都坐唔穩

same
如果麥龜係30m根本無人會笑，仲幾好用添

沵

2月了

沙爹

站穩咗啦
最近場場唔係motm都係表現最好嘅其中一個

30m 迪加都買唔到啦

Welcome 大舊衰

讓四大賽成最後贏家
姐係無前四？

The German international had been linked with a move to Stamford Bridge on a number of occasions throughout the season, but following Germany's 1-1 draw with Denmark on Tuesday, Sule explained why he chose Bayern over the Blues, as he also took a sly dig at Premier League clubs' reliance on money.

Speaking to Bild, the 21-year-old said: "There was interest from Chelsea.

"It was just the right step for me. The Bavarians are among the top 3 clubs in the world, so I did not have to think long. The move to England was quite easy for me, I wanted to stay in the Bundesliga and prove myself at the best team.

“The fact is, no club from England could have the charm that the offer of the Bavarians had.”

"FC Bayern is not depending on investors, does not get as much TV money as the clubs in England and can still compete with the very big sides in world football.

"The club is in an impressive position. That's why I decided to change."

隻賤種當年做過interview 點解揀拜仁唔揀車

佢係干地top target

我地洗撚前4咩 拎歐聯冠軍1號種子啊

新一年祝李利和氣生財 （李城贏都 ok)
車仔上樓 (紐）
準備上第四

係囉
好多場MOTM 加好表現

上年唔係比rb哂左年 可能上位上得仲快

腫紐

李城抖得兩三日

痢抖足一星期

都幾難輸

含其實都係十二月左右開始先場場有正選
得個兩個月貨仔
再借多季去英超球隊磨練下對佢成長仲好

我們都是奧娜娜

拒絕馬賽的意大利老人家

英超係咪專同香港車迷作對，平時就踢星期一4點
好啦星期一紅假，就踢星期二4點

拿高狗唔用

今晚撐和波

利要用軒+新人打cb
加上作客 其實55波

高手過招，和波一定最好，但李城贏波踢猁落水都無壞

猁又咁high line

感動既係星期二仲未洗番

沙拿

沙拿Timo上身

沙拿好鍾意插水

2021年仲用米拿正選

以前唔係咁 自打鏝嗰場開始一拉就跌

咁快走場

單刀橫傳

隻nigga又想收人山

李城個黑鬼仲等波到

和波thx

和波please

文尼矛過pigfuck 10倍啦

成班痢仲成日jer住佢

次次都鞋底 CLS

利狗今場逼搶好撚癲

軒狗長傳好撚屈

咁都唔入

踢爆人個頭果次最癲

咁都唔吹offsideon9

一場早場 一場午夜
今晚好多好波睇

好撚快

文尼件仆街hihi就碌

尼迪迪都有死亡纏擾

麥迪臣好廈下，控甩左幾次

都唔只幾次

又成日傳醫院波

李城唔輸算好彩

Dllm

Kabak

中楣

vardy真係勁到仆街

vardy 勁到仆街

傻閪出腳

evans呢條撚樣

又爭啲

Vardy

條中場比人 overload
反擊未夠快

德甲野真係 咪買呀屌

34歲

咁都唔俾埋黃牌
Anthony Taylor幾時死

食煙 每日飲兩罐red bull 唔做重量訓練

其實唔使咁複習
一腳放上去等 vardy Barnes 追啦
利啲中堅咁廢

讓四啦

準備上前四

隻卡碧尼慢過獌隻80m咁

你同伊狗一人少句啦

文尼呢啲死黑鬼雖然好波 但下下都向人
同熱狗啲賤種有得揮

我都冇出聲

都要死

佢燈開
我講嘅野成日都中

卡巴克？

史浩克咁廢唔慌勁啦

Vardy 追多兩次總會瀨嘢

我諗緊

果日體野高山佢地都係咁叫佢

幾好笑

仲有呢個

女人煙

李城玩突擊係有一手

有華迪好難唔玩玩足咁多年都work

We have Timo

咁計法仲有放火燒山嗰個

長傳嘅係魯魯

TAA無黃？on99

咁都冇黃牌?

笑左

終於入

李城俾人逼到咁仲build up
依家先出事遲啦

羅渣士真係猁私家雞

羅渣士

仲有學神

成班臥底

Barnes同Albrighton不停傳失

Vardy save us pls

李城件右閘廢到

即係點

Anthony Taylor幾時死

照入

Allison?
越？

Dllm 咁嘅cam

下？？

屌 offside

又有

呢啲都係鳩畫

Goal

死猁狗

dllm 咩事

VAR

隻黑鳩

FPL入咗麥迪臣，very nice

兩個藍衫中間有隻腳
睇唔到邊個

有隻紅色腳寧寧舍舍伸出嚟

一 團 和 氣

嘩又派膠

神龍

Alison

點解李城d 波咁撚好睇

艾利臣

笑死

笑撚死
衰過kepa

呆撚左

隻西腳

開年

Allison又派

kepa>>>>>>>>>allison

笑撚到連續兩場派膠

艾利臣廢撚到

好柒

上場俾邊個撞到腦震盪

Kabak
終於知點解04降班

好有娛樂性

和佢老味

哇

Ab = Wendy 化

睇黎今年係利同我地爭4

笑撚死

一團和氣吧

世一龍門

有運

差d 3球！

嘩呢下又靚救

華dee又玩角球旗

呢球救得靚

Ab沖出黎𢭃利是咩

gopro有冇興趣用allison換kepa
2個都係最高薪門將

差啲3比1

利狗果種柒真係又返返黎

Allison廢到kepa咁

抑鬱吧 巴西女孩！

其實卡碧尼都有責任

7000M 讓隻kepa 俾利

秒cup

7000M?

3：1

3:1

真係輸埋

突然間失哂暈

3粒

利物浦有冇咁撚廢

羅渣士pls back

10分鐘3粒

龍門向住個波應該要睇晒
佢責任最大

同上場一鳩樣

華 Dee 好少炒咁多

利記海鮮返嚟啦

隻kabak好廢

3-1

羅渣土 > 杜蛇 > 林伯

3-1～

屌你3粒=.=

係咪佢包越位？

英超利物浦又輸一場

週中打RB

李城幫猁開年

7000M >>> 70M

咁嘅戰果對車有利，猁向住歐霸進發

睇唔到
不過VAR個人認為係越

關咩事
隻中堅係勁04就唔會包緊艇

不如借細梅算啦
要隻卡巴克托柒咩

重金屬足球終於收皮

行開一陣姐

隻卡巴克勁既s04就唔會榜尾啦

Vvd真係好勁咁廢嘅防線比佢carry到世界級

一出就傷

無咗vdb食咗一半屎

利記龍由以前連拿開始就派開膠

佢出黎清係正常，佢其實都應該清到
係kabak起腳出事

卡碧尼廢撚到

自己中埋毒

望下我地既德甲中堅

車仲有好多強隊未打 好擔心

唔係講笑，kepa>ab

渣士並唔係一條濕鳩

多左

丹麥狗勁過佢啦！

當初係咪條8婆marina 話唔買vdd

kepa未試過咁柒

尼迪迪=識傳波既簡迪

好撚勁

係vvd唔想跟干狗

呢層唔知

高普被炒先定daddy炒先

佢係手短
但佢唔會沖出黎𢭃利是搞到成隊崩潰

而家得失球仲廢過我哋

一早講過
德甲啲後防好水
雲拿入咁多波就係咁嘅原因
係好多隊都有成堆垃圾後防任你攻

無vvd 連個龍都廢埋

今場好屈下下都攞得返個波

pickford有眼光

條友出場一秒傷出

跟撚咗干狗分分鐘變史堅尼亞

如果仲係撚狗教我哋唔使玩讓四大戰

講得好！

艾約斯

同埋中場黎講

今場泰利文斯屌打泰阿高

50m放丹麥女人比利啦 昔日德甲vvd

10分鐘就傷

赤貧版VVD

唔介意接收埋泰亞高呢件黑氣石

今年隊隊都多傷兵

好驚渣士空難死

兩隻腳上咗飛機啦

雲迪克=猁狗真核

一齊估下高普今場又有咩藉口

德甲野又證明左

猁啲防守今年咩事，雲迪克未傷之前都試過輸7球畀atv

嗰十幾分鐘做咩事

唔會啦
傷兵問題加少少運滯
佢用呢隊殘兵個form其實打得唔差

咁好機會
星期一 = 關鍵登4戰
輸左 = 杜狗

狗屎運用盡打回原形啫

仲有冇人 j ullm

魯sir就係因為佢中招

火囝

德甲第一中堅=蘇恩祖

當年沙皮就要俾人追殺，呢隻黑奴d衰野就冇人提

Var又做嘢

好撚好睇

抵佢冇頭髮

而家利記個勢，似足gopro後期多蒙特咁廢

蘇恩古咪又係德甲野
幾撚抵屌

我地要雪中送炭，80m放個雞巴比利狗止下血先

運呢家野借完唔洗還咩

今場之後，猁後面嗰5隊嘅失分都比佢地少，即係車西愛熱維，前四可能變成六爭一，真好玩

我地天神至少德甲MVP

痢狗唔係以為降班隊執件中堅就踢得起下話

剩下全勝可以了

華dee嗰球有冇0.9

第1球var is bull shit
第2球ab individual mistake
第3球 屌你老母黑記問撚完未

今晚鏝柒埋就好玩

蘇恩古嚟到都坐咗成季先有正選

渣士今年連破兩處
首勝車同猁

利而家失分多過車

有冇人覺得連牛好猥瑣

係隊包艇球隊買球員
高普識魔法都唔可以即刻玻璃變鑽石
你真係以為呢個世界有咁多個Robertson 咩

果陣廢d
直頭我地排16果季咁

泰亞高廢到

blm 沙皮都係抽下水 激嬲你
條死黑鬼 唔撚收腳隨時比佢收山 又成日陰啲陰啲咁踢
啲利狗之前仲講到自己隊波好正氣 宜家中晒回力鏢梗係唔敢提啦

渣士真心有料，當年教隊垃圾利差啲拎英超，而家拎住一班李城人腳炒利物浦

李城球探係有一手，呢一兩屆入嗰d，係傷多d，但係上到場都做到嘢

今晚梗係撐鏝啦=.=

咪係

咁咪好

抑鬱吧 土耳其女孩！

冇

贏/和上前4

佢個花名好似係Turkish wall

唔入個球都應該有0.6啦

幾似連登仔

咁又唔好

Ab變到Kepa咁燥鬱症+自信盡失就得

Timo應該入到？

覺得好柒

On9
Timo一早推甩左比艾利臣攬走左個波啦

喺咁破處

Will囝

我唔係will囝

油狗幾時轟落李城球探到

I mean空龍

以為係go pro波 原來係vvd波

D濕鳩報紙佬都係，懷疑班黑記全部都係猁獌，文尼狗般狗呢d都好撚陰濕，但班黑記就叻狗上身咁我睇唔到、我唔知、唔關我事

諗住一陣睇Kounde 點知唔出佢

而家隊利要靠祖達、VVD出返嚟打救

而家再見到AB入到UEFA Team of the year 而唔係紐亞就覺得好柒好笑

咁之前真係勁既

呢個講demiral好笑

在土耳其，迪米羅早就已經是國民偶像了，他毫無疑問會在未來成為祖雲達斯的正選球員。

猁獌一向被視為本土英撚正宗
車有油王就長期當普京派來既間諜

係咪新浪啲文

睇torres同botman

油狗借酒店幫nhs手都俾班柒頭狙擊

咁既說話你都講得出

個下我都入到啦 雲狗咁都入唔到 自己遞form 退役

Vvd個金球獎應該無人質疑啦

會出現神秘力量唔入
可能帶帶下個波漏氣
好似kepa面對嘅波會吸返去龍

魯狗夠班成為利狗中堅

>>>>高普

有佢咪又係7-2

般狗文尼如果踢車鏝俾人屌爆啦
其實kane早兩年都成日收山腳又係冇人講
般狗插水插到癲冇人話佢賤
又次次冇牌

叫班日落狗吔屎啦，一蚊都咪撚俾佢

卡碧尼好似車迷黎

Come on Chelsea！Fuck Liverpool!

反cup2:1嗰球 伊雲斯唔係雙龍出海推人先咩

移英國既你預比人分身家
入息同國民保險、增值稅、市政稅

講起增值稅，上次去左球場買衫，唔記得搞退稅屌

夏蘭單刀唔入

Welcome 渣sir

真無辜

間諜confirmed

如果係文仔教既話我仲會想佢輸
但哥狗教，仲要差成十幾分既話就算鳩數la, 冠軍冇希望ga la

ndd勁到仆街換kante ok?

獌間諜

好

Kante 希望PSG仲會想要好過啦

屌你老母賤種紐

車柒左咁多場原來失波都仲係第三小

gopro=撚sir
套form無咗某啲人=成隊收皮

Wendy有十場clean sheet

11個人受傷
點樣某d人

聽晚返前四

好勁

其實有幾場柒撚到上半場輸左幾粒
下半場對手見你咁鳩慘都唔忍心再入
可憐我地姐

下體又贏波=.=

睇過不少波 Akanji應該係派得最多膠既中堅

佢地傷咁多人仲打到有form算係咁
俾著係車

高普用得d人太盡
呢兩三季基本上都係打13-14個人
就算d正選無傷都攰到無態
三叉戟+兩閘跌左唔少watt

想問下撚蛇到底無左邊個
飯?

第4喎 阿狗係下半版都失少過我地
呢啲無乜意思

Sancho又入波

啲主力中堅傷晒 上半場都禁住踢 其實好勁
我地泰銀傷出一兩場已經藤藤震

主場對鏝

獌遲早都會咁

天神打美足果場都係啦

痢狗入兩粒就收哂油

隻羅白神好似全勤

呢個世界有幾多個撚仔啊

無中堅到連續幾場搵中場打中堅
唔敢想像

其實佢都係唔識傳波
同簡狗一鳩樣

李城同鏝正常可以入多好多球啦

佢用波都係差咋喎

今場李城應該有策略咁縮後少少踢再放長傳俾華dee, Barnes 跑
睇定黎食
上半場華dee都差d偷到雞

淡定過毒狗先

毒狗下下傳比對面

刀手清係咪同簡狗有咩血海深仇

其實gopro真係已經好勁 鏝之前傷Laporte 同dias未到嗰陣都好頹啦

我痢勁到

係呀 但上半場大部分時間都禁住李城打唔到後擊
輸返一球班人發晒瘟

我地大把中堅 仲可以收返tmr
如果傷晒 我地中場邊打到 唔係短就瘦
不過搵azp 打中堅都ok嘅 上場仲有艾馬狗

新米基爾

好想高普比人炒永遠離開英超

討論下啫
上面baez ching話ndd係有傳波嘅簡狗

Emerson 踢中堅搞唔掂

上半埸李城好似留力踢咁

去教德國啦 唔好搞英超啦 最好同哥狗一齊去國家隊再戰

Btw
泰亞高係有料，但明顯唔岩痢狗用

呢幾場出親黎都柒

米拿未傷出前打簡單波好多威脅
一換泰亞狗就逼住經中場

但傳控體系又差鏝5-6皮，變左三隻中場係咁妹住粒波，比人逼到係咁回傳仲要果三隻中場都係妹波型

就算有威脅既攻勢都係黎自後場軒狗，taa長傳

泰亞高仲要成日踢自信波，比李城大肉腸睇住黎食
如果比哥狗用應該=新大胃施華
呢家比高普用根本=新巴卡約高

想哥狗走多d，有哥狗呢個屠弱隊專家係到，其他隊好難拎英超

cls般尼咁快領先兩球，可以望下西維爾先

佢仲用德甲節奏踢英超

阿衣有正選

佢好醒知自己中後場弱特別中堅，
下半場頭廿分鐘係逼李要向兩邊傳，
再壓到去邊界等李失波，
然後壓住李黎打
失第一球係有啲唔好彩
之後第二球又係kabak同alison出事
唔覺利整體踢得差

所以咪開波就輸兩粒

般尼

無zaha嘅晶宮應該會降班

今場泰利文斯同尼迪迪根本強姦佢咁

一見到佢cool波就貼住佢，尤其係Ndidi，好似之前靴狗困夏神廁所咁

反而韋拿老母同隻幻幻中場hold波仲穩陣過佢，但呢兩個護完粒波99%係回傳/橫傳好撚好笑

打李城玩high line+中場妹波真係好危險，除非你係鏝，一比佢地破壞到個中場就打身後

高普之前喺多仔同猁都係快速完結攻勢重金屬足球，本來加咗泰亞高令到個進攻唔使下下靠邊同長傳，但個波一經佢個攻勢就會慢，而且會比人嘜死，咁就令到隊波威脅大減

同我同雲狗既關係一樣

舉例之鬼

Kounde後備

其實中場妹波冇咩問題
但個中場唔好講有鏝果種配合/彈波/pass and run
至少要有高佐互含果種默契先好玩中場啦

但痢果三隻中場個個都係cool住粒波係咁轉圈，之後回傳比中堅，根本中間冇互傳互動

Even牙石護波咁勁都唔會咁啦，都會搵人做下彈彈波刷下傳波數

Jer夠未

有歐聯後顧

但係隊波個質素唔錯，不愧為西甲嘅form team

高佐互傳係為球隊重組進攻爭取空間，其實有深度

係 佢地互唅嘅時候其他人就會開始走位 好多時仲會突然黎個大分邊 殺對面一個措手不及

ayi廢到落地獄
猜得順順地就俾佢終結攻勢

衣狗咁柒廢 邊有人接貨

冇架啦 我當忘記左佢 對佢係0希望

泰亞高要踢高普式433係好辛苦，都無個中場同佢互含

我地一出佐高之後，隊波嘅問題就主要係前面嘅配搭同把握力需要改善

猁迷話係泰軒法會好好多喎

多仔做水魚又唔賣

法係咩玩法

法賓奴囉

球探：SH ayi

三防中？

神軒泰亞高兩個打8掛

軒達臣防中？

Thiago就係打8出事

佢係類似工兵 唔會太多上前進攻

般尼呢球痴撚線級

好撚廢比搬泥炒3粒

幫猁諗埋，如果要出泰亞高，隔離出個軒狗逗住，前面少少擺個比較進攻性嘅老母或者張伯倫啦

老母咪又係工兵

軒達臣邊算純工兵
佢d長傳成日助攻又有後上入波能力

隊波個傳控係有進步，喺中場個壓迫係多咗

般尼季季踢半季就夠護級
頭10幾場個位數分數以加已經26分

利狗邊有中場唔係工兵

老母喺荷蘭隊係踢攻中架

贏多兩場可以收工

軒達臣 老母 入球助攻能力都勁過哂
我地以加堆中場

遠射收死古圖

仲有基達

PSG有幾鍾意喺波衫度印中文字

好羨慕年年crossover AJ psg d波衫靚到仆街

隊波窮唯有奶共

換走呀亞衣

球員名印繁體字 但係用普通話譯名
係咪比台灣人睇

話唔定
Psg好似收購左隊lol

PSG識做生意，字體用繁體優雅d，譯音跟大陸，幾面面俱圓

情人節係咪要點名

西維爾終於領先，睇番英超

般尼美爾暈咗

撞到唔敢重播

好彩有反應，頭先大字型訓咗喺度cls

盧比迪古教中前列球隊係教得幾好

慘囉順番先無左美爾
唔知要抖幾耐

但又睇唔到點撞到頭
電視台都唔敢replay

偏心psg 佢地有件白色羽絨好靚

見到有殘體字
當我無講過

唐仔只可以依靠欺凌佢嘅朋友

PSG同皇d波衫年年都最靚

鏝無dias 益左摩蛇=.=

Psg 仲有Jordan

點解冇既

捷狗 = alpha male

Confirmed

好似作感冒

早兩日發燒，岩岩先好返

尋日連埋D隊友又欺凌zoma

dier+sanchez喎，想要幾多球

同埋後備實力同正選有距離

有kane有son仲有林美狗出嚟打交

同我地一樣
後備同正選啲人差好遠 尤其中場

高普套form勁得嚟又好機械化
啲球員好似冇曬個人特色

相反我地杜蛇會比球員適當發揮自己既能力

我地16弟果季開始個板凳就差左好多
以前有d卡勞米基質素唔太差但又肯後備
但摩二同干地開始，少上陣既人就留唔住賣曬，得返勝利11人加唔夠班既球員
勁既青訓又借曬出去，搞到冇曬人

新年願望就係希望你收皮

咁都bin

熱條防線

我新年願望係破燈

Alisson不離不棄支持區

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
奧寶搶口到

傳奇Green宜家撈講波

news 話ziyech 如果呢半季再坐bench會exit...而加意假想要佢

返來啦

Then welcome Sancho

請問你幾撚時去死 我專登用中文同你講 我真心想屌你老母臭閪 再講多句 我屌你老母臭閪

熱仲夠膽後場撚波

其實佢個態都好飄忽，賣到好價eg50m+又無所謂。不過意假，出20m就有....

你估好想比佢坐bench㗎
傷多過踢怪邊個
Btw又係死黑妓作故仔使撚理

拋西瓜搵奧寶

咩news咁巴閉

佢應該都知自己個態未夠好啦

幾場冇出就話走 稿費真易賺

熱狗後場邊個會爆先

肥當比利真係好有牙石feel

你可以燈一燈先

感動既係 撚蛇終於可以休息陣

冇腦 扭完唔識比

睇好dier, sanchez幾fit

狗屎垃圾source都認真討論

唔入

Kane

短手龍已經唔到 攞太盡

射得好靚

好靚
講波都哇咗聲

傷完未有態冇出幾場就吹會走
而家啲記者真係吹水唔抹咀

摩佬

傾幾時先會離開熱狗

一個gundogan 激活成隊

覺得會踢到老

12碼

下？12m又係佢

咁都12m

想睇根度簡又炒12碼

係叉到腳

Ederson想射

Rodri射鏝d 12m炒到傻

唔洗check

咁佢真係唔撚想捧杯

唔係佢射

嘩屌差啲炒

爭啲炒

救到都入

嘩又係射得好差

甘草米想射

冇乜力又冇角度

好彩夠力

成隊冇練過12m

摶無反應

會啦
早兩年就完約唔走仲要續六年
真心唔明
人工又少又冇獎盃
如果真係成世冇盃都幾慘

有冇link
呢條好lag

真心唔識例 真係十二碼咩

係呀
睇replay

Lml收山腳

拉狗又要殺人

熱刺係咪連續三場都輸12碼

條賤種

慣例啦

扮無辜

MMA黎料

林狗

又真係中腳既

屌，林美拉真係賤種狗…

茅撚到牌都冇

E. Lamela咁都無牌cls

牌都冇？

拉狗同阿里係熱狗最低賤果兩件

仲要扮無辜o哂咀咁
賤狗

結果係中場
伊狗真係唔簡單

而家應該係禁區內中腳就12m 冇左以前嘅有意冇意啲心理問題

你覺得要睇心理問題好咩

乜嘢有冇意

Cls 牌都冇

球證要學埋讀心？

依下就黃
屌

而家成日中腳就foul，踢到個波先都無用。

隔離熱
熱誠飛剷

以前會嘈到底踢中人個球員係有心定冇心 而家唔理呢啲 中腳就係12m

咁快收皮

球例唔會心理分析啦

隻靴已寶真係中游料
已經連續兩場柒出腳

咁以前球例冇寫到明呀嘛 所以球迷咪會嘈 而家反而係多左超多12m

我破左燈啦

完全比人禁住屌

球迷嘈關球例咩事
不嬲都冇有意冇意 得波打手(而家叫反彈唔計）

好慘 又輸十二碼
十二碼熱

入到禁區有邊個想有意踢中人輸12碼 一定個個都無意架啦 你話禁區外就話啫 就算突登踢中你都係罰球

我相信熱狗果班弱智係冇心 但中腳就中腳
邊有得拗

我覺得佢幾勁

覺得主動伸腳比人踢應該要計插水

近四場熱有三個十二碼

又冇12m

班後防仲垃圾先覺得勁

追post 啦
有阿

勁喎 做好多dirty work
daddy最鍾意呢種工兵

耶穌撚狗

jesus咁樣剷都唔吹cls

又出手

講緊手球

猁迷都好鍾意

打交未

手球先有
中腳唔中波不嬲都12m喎

MMA狗

唔係wor，我覺得如果係前例 ，近排雷斯個球可能會唔計

呢個真係插水漏洞

耶穌/_\

點唔計

Lamela真係痴撚線

以前係會睇接觸同動作大唔大
已加因為有var所以一些好細動作都會吹

睇半場瞓

Lml同耶蘇遲早打交

jesus真係好廢

250勁到 咁都過返轉頭

依條撚樣真係終身停賽算 茅撚到

耶穌真係垃鳩圾

我地ayi射呢啲入撚左

連反擊都妹

Timo射呢

陰濕世一係文尼定拉美拿

隻林狗真係反撃黑洞

山仔幾勁
熱後防打佢一個

呀衣一拎到波轉身射去太空站呀

係 我岩岩都讚左佢
幸清sick d yea

直飛上月球

唔好挑釁我

鏝防反擊第一點好準 下下都追實son kane

熱三大打手之首來

文尼啦

唔明點解咁多人迷佢

不嬲sick ball

個下佢係無心 但好明顯佢果下令到對手錯失咗個絕佳既黃金機會 如果唔比既話會變左對進攻方好唔公平

兩條gay佬又互含

我地識英雄重英雄

點睇都係lml 有金身加持

Join?

熱post啲人都幾like佢 可能睇慣咗茅波
有個會員 唔開名啦
都係用佢個名做連登id

開名ok?

六隊

唔啦 保護手足

唔開名呢個舉動真係高尚情操

支持

又根度簡

根度簡上撚左身

蘿莉救地波勁廢

撚哂成個後防

根蛇勁到

唔通今年係曼城

根度簡入到第10球

七年前已經迷根度簡，走得太前

幾時捉根度簡去驗尿
或者驗dna
今季第二個人黎咁

今季肥根=佐高合體+end product

根度簡食咗春藥？

哥迪奧拿教中場真係好勁
havertz過去應該有前途好多

其實250好勁

季初冇咁勁 12月尾轉咗位就勁到而家

第二個迪布尼

= kdb?

拉開成七八分喎

當年如果俾佢簽到佐真係不敢想像

呢個應該係人都知

點解根蛇成30歲 都進化到入咁多波

哥師真牛！

我講緊呢球
70%功勞係250

肥gun都係tap in

12月前踢防中 12月後推前一格 就入唔停

Kdb cool波唔算好勁
比起上面幾個

熱刺塞左咁多人係禁區

250好似去樓下散步咁係熱狗禁區任舞，由左面扭到右面再扭番去左

望下熱個後備陣真係唔知換邊個
淨低啲時間應該捱打
呢場係技術性擊倒

Bd 係咁比人放狗

250撚完狗未

摩狗完全比人技術性擊倒

比喻之鬼

爆撚到對面仆街

Ben davis比人撚到狗咁

bd廢撚到

250私家路

Davies 對住丁力食咗幾多次塵

250真係勁過福狗好多

60min 氣

Cho變速有冇250咁快

屌佢老味講掉垃圾做乜9

全面mma
輸波都要整傷你啲人

出Ali

佢有冇機拎PL最佳球員

bd dier sanchez +件幻幻
冇456當贏

好呀 贊成

Cls

cls

痴撚線 根度簡

又入

Alli+lml係咪準備mma

幸ching燈死左sanchez

個黑鬼都on99

咁益獌

cls
根美斯

又入cls

Daddy防守形同虛設

未傷前都冇
何況呢家

上星期有ching唔知肥根做緊乜有咩用
希望佢而家明白

都係會爆

艾達臣個長傳好靚

食左春藥
甘草米球助攻

熱狗輪住比人侮辱山齊士比人扭到臭曬

sanchez訓低仲想用個頭

何輝串撚到

12射對3射，勁撚到

山囝算頂得耐

唔係嘛咁益獌

本身expect cho可以向250果個方向去發展

勁到傷埋

從來都無勁過

肥根
取消佬
250

三件比哥狗調教完都cls

隻黑鬼成個保定咁跌底

最尾都諗住訓身救波
個姿態係肉酸咗啲 但勇氣可加啦

佢嘅轉會費佔左9成都係用波

佢今年應該搶到巴西一號

出巴爾踩草

簡些路好好用

啱啱呢球射返落自己友反彈再接返係咪特登

得到幸sir認可

收曬獲加皮

鏝而家個個咁fit 突顯出耶穌廢到一個點

佢轉會費其實都係40m
其實算抵

拉邊又得
入中場又得
有時協防變右中堅位

仲要後生

受傷姐
獲加係到 簡些路都係踢左邊

熱已經散散地

5月先對鏝，到時等佢冠軍ed再放水

獲加守好啲

屌你dier打摔角

我覺得施真高好好用喎
下年仲有Angelino強勢回歸

開始MMA

打iwb好撚勁

尋晚rb正式簽左佢了

孫興敏中招

施真高 後備料
哥狗都好少用

係咩

好少閘位左右腳都靈活

lml 真人同會員一樣咁垃圾

Golf

鏝有根度簡，我地都有mm

Ederson 世一龍

差幾皮

Bale 出黎做到野

你講完有冇笑

我當你係自嘲

鏝走位配合好有默契

點解熱狗臨完場先開始逼

佢哋場場都係咁
上次對我哋咪又係臨尾30分鐘先開始逼

人地根度簡比哥狗調教咗咁耐wor，我地mm比杜sir教咗幾場已經見到走位同個意識有進步，其實大有潛力做到攻中/假九

原來我哋車迷比人哋笑真係自己有問題
難分真與假

洛里斯

根叔踢多仔已經夠勁啦
反而係鏝有施華一直焗住踢防中

肥根出名足球智商高

講緊呢隊鏝入面球商最高

點解鏝啲人 每一個人拎果一腳都可以靚到唔洗修正 技術要有幾好先得

對車都係臨尾廿分鐘先逼

哥狗唔買黑人

摩佬足球

上次失完12碼對我地都係drop deep
唔講以為佢地贏緊

文迪獲加算唔算

根度簡最大問題都係玻璃 係難得今季無點樣受傷

就算踢6號位嗰陣已經好勁，但真正推前一格估唔到咁癲

一個好教練改造係好緊要

岩岩就傷

似鼠蹊

季初受傷左一排

懷疑係golf 佬嗰下激勵返全隊

點解會有人鍾意熱刺呢隊波
十個有六七個都咁矛
睇完dier個球 我好奇入去佢哋嗰度睇吓
會唔會有人講返句公道說話
會頂唔順佢哋啲人犯規咁矛/派膠
點知完全冇人講佢哋自己啲人茅柴
睇嚟MMA真係佢哋核心價值
同曼聯魔性論一樣

會唔會佢哋覺得足球就係要咁踢
以後喺街場見到著熱刺既人真係要掉頭走

唔關事
擺明order

以前肥普隊熱係角矛，但好肯逼
冇order有咩可能一換教練就180度變左

獲加係啡人

真 前2年佢踢中中 防中覺得佢ok幾勁 英超算中上遊中未到最top 但冇諗到推前一格可以勁咁多

佢嗰腳真係幾靚
可惜除咗呢句之外成隊波成場都冇咩料到
啲攻勢好多時都比曼城反搶或者上到一半過左半場就俾人截番

曼城真係好勁
啲人有默契度到好似打FIFA咁
希望杜sir可以搞得好好睇睇 留多幾年
可能車仔都有啲咁嘅嘢睇

根度簡 德國撚伯

鏝太扭得加上球十二碼 熱根本唔敢落腳

邊球

以前疤有邊幾個黑人

艾比度，伊度奧
仲有冇

唔明臨尾先嚟逼有咩用意，輸一球都叫可以搏下，輸到三球點都冇可能cup 到

講真對住呢到鏝70分鐘輸三粒

學干2果場咁兩邊hea踢好過
整傷埋仲衰

摩佬又含

傳說中傻仔教都輕鬆贏意假既蛆

對上幾次daddy 贏鏝都係鏝攻唔入再靠打反擊，今場直接送pen 光頭佬直頭多謝都嚟唔切

而家首要希望杜sir搞返掂個build up 唔好一冇佐高就含撚，破到逼搶就算前面finishing 差都未至於要好似上場咁下下平安鐘

真係留返體力好過，孫狗臨完場差少少又傷

反而比人屌到屎眼開既干地仲咬住

Dier攬人

係 最大問題係前面
冇邊個靠得住
就算上咗第五都驚捱唔到頭五

反而覺得最大問題係後面，魯狗文迪不定期自爆，泰銀傷又影響埋build up, 三中堅又唔可以冇azp

就算前面finishing 差只要製造多幾個機會點都可以-6贏一兩球，但後面一爆就隨時收皮

師兄都有道理 但我又覺得入唔到波守波再勁都冇用
早一兩場都冇咩生波 又係靠十二碼吊命 其實都唔樂觀
簡單講就係大把野執 希望真係入到一個中堅同前鋒解決問題 等杜sir唔使好似係PSG咁柒開口話高層唔買人

一早唔應該出兒子，攰到呢

又幫沙sir平反

Btw吾皇cs

白粉禁屌但攻唔入

似會比av反擊收皮

呢隊之前三次主場聯賽贏波，分別喺19，20同21年發生，係好頂癮

真係禁屌都贏唔到

和都夠

白粉真係唔差
換番兩隻把握力好d既前場中遊冇咩問題

佢地差唔多場場都係咁，睇過根據佢地xG數量，會比依家多十幾分，係同維拉愛狗差唔多

其實我地都係比佢地好少少，至少有得靠下個人級數屈下機，之前兩場搏唔到十二碼嘅話我地依家已經屌緊杜sir啦

我地班撚屌 控10幾腳 仲要就返隻慣用腳比 傳波慢過龜

上個禮拜先有人問 根度簡有咩用

點解佢咁耐冇入嚟㗎

問佢老死火撚鳥

d賽果對我地幾有利

果位會員健在嗎

上面咪蒲左頭

贏卡數就做四弟

Gopro有一樣野抵死嘅係之前升左青訓中堅上來唔用
佢好似試一兩次發現D人唔啱佢心水就棄 有D睇唔起人咁 寧願擺錯位都唔用後備

唔得就係唔得既啦
唔通夾硬用咩

白粉26射9中馬天尼斯係咪又上身

冇比機會試

比老鼠笑佢衣著後，冇再返黎
長期係公海

kdb 似謝4

日本7.1級地震

睇利狗屌Thiago就好似睇緊沙利時代佐仔俾人屌咁

清邊個時區收風咁遲

瞓醒覺先見到

對獌場足總杯柒到仆街

夠唔夠Kabak柒
第一場失三球 一個mistake lead to goal 一黃牌

雖然講咗好多次但係都要講
馬天尼斯好撚勁

下體會又贏波
今鋪點打

邊撚個馬天尼斯

守龍嗰個

維拉神龍（阿森納棄將）

奶共奴

理老鼠講嘅嘢已經輸咗

但係有幾十個正皮喎

邊有得咁講，
呢啲事後諸葛
一個試過一兩場廢廢哋嘅青訓
同一個叫做有少少級數買返黎嘅
對住強隊如曼城冇乜可能比個青訓正選落場試啦

Kabak唔算有級數gua
如果去車實係dllm級

雲狗拎一腳甩左
車迷：比d時間佢，未適應，當年DC都係成日控甩波

Ching又出嚟搞笑？

訓練問題
TT都講過車d人控傳唔掂，所以就要玩網球

Parades啲傳波好勁 沵

鷹：
Tuchel談論Hudson-Odoi:

-教PSG果陣已經考慮過簽Odoi
-讚揚Odoi極具天份
-鍾意Odoi既性格，經常都面帶笑容
-Odoi有一個好開始，下一個挑戰就係要每一日、每一分鐘都展現同樣水平
😁😁😁😁

Tuchel explained: “In my days at Paris, like two years ago, his name popped up in our office. He was on our radar.
“We could see the potential. I liked his way to express himself on the pitch. The personality he shows. He’s very positive, always with a smile on his face.
“He’s had a very good start. Now the challenge is to show this every minute, every day.”

《球員轉會+介紹 - Anel Ahmedhodzic》

雖然距離開季還有一個星期有多，但Ahmedhodzic離開馬模、加盟阿特蘭大無疑是當地足球圈的大事...此前一直有傳車路士也有意收購這位入籍了瑞典的中堅，最終阿特蘭大用8000萬瑞典克朗左右令轉會成事。

Ahmedhodzic是筆者見過的歐洲最好用波中堅之一，不但有球狀態非常舒服(comfortable on the ball)，把球傳入對手中場與後衛之間的空位的能力更是十分純熟，也是他最值錢之處。可是，球員暫時直奔Bonucci, Hummels路線，在擁有高超傳球技術的同時防守方面依然有很大改善空間...相信意大利高度戰術化的聯賽環境可以讓他成長！

Editor: Matthew
圖：球員獲頒2020瑞超最佳後衛

Allm 去阿特

幾位前車近況:

Crespo: 成為巴甲勁旅São Paulo主教練

Torres: 展開教練生涯，出任馬體會B隊主教練一職

Diego Costa: 正與巴甲球會Palmeiras及São Paulo進行談判

Pato: 免費加盟美職球會Orlando一個球季

Kylian Hazard: 教練係記者會評批Hazard欠缺專業精神，決定將Hazard無限期下放至B隊

Hutchinson: 呢幾年係英冠錫周三踢得好地地，但季初決定離隊轉去塞浦路斯踢波，一月份又搵返錫周三簽約

N.Chalobah: 一月份由於李斯特城放唔走Choudhury，所以最後放棄簽入Chalobah，不過聽聞Chalobah係英冠都係踢得一般般

三弟jm9

世五不嬲垃圾嚟
最叻就超踢青年軍同呃占做

摩sir : modern penalty
又要比英足針對

hawks:

Tuchel: 能夠諒解Chilwell開始擔心自己既前景

-對般尼一仗挑選Alonso因為佢適合踢5後衛陣式

-Alonso係Conte時代已經踢過呢個位置，對陣般尼球隊需要Alonso既爭頂能力

- Alonso亦都係呢場比賽攻入重要既一球，所以無理由下場比賽(對熱刺)將Alonso放落後備

-對陣熱刺賽前曾經同Chilwell傾過計，希望Chilwell可以繼續相信我

-認為Chilwell極具天份同潛質，亦都係一位好nice同聰明既人

-Tuchel表示目前會畀足機會每一位球員，亦唔會考慮球員身價去排陣，希望每位球員都感覺到「新的開始」

-若然Chilwell可以繼續努力，一定會安排更多上陣機會畀佢

講踢左翼衞
捷sir 都要排朗sir 後面

聽晚輸波就貶杜sir做杜狗

上季喺佢隊波打到識飛喎

3後衛捷狗低朗sir兩班

事實係有啲人咁講

鏝夾左幾多年
唔否認Timo波底差

哥狗買既每一個人都係技術行先 先執行到佢果套

點解不公開

我覺得要雲狗打控傳=多餘
同道理要簡迪打控傳都係多餘

哥狗由買人果時 已經篩走左啲唔係技術型既球員

為左翼衛而生的男人

無計，車嘅文化係即食，之前幾乎所有教練，最多只係傳授到一d戰術上的概念，但個別球員嘅技術提升就無乜點做到

又睇下杜sir點搞，初步睇佢係向緊育成方向發展，依家首先見到mm學做攻中/假九有進步

一個好少少嘅教練團隊嗰度，mm已經有小爆發，佢嘅領晤力真係好好，前途無可限量，希望有其他球員跟上

鷹啲片越嚟越多views

鷹整片都進步左好多
加油！

鷹狗初3 想比 單身狗開年

無恥鷹狗
一齊dislike

MM喺撚蛇教果陣表現已經好好
當然我相信佢仲有好大嘅進步空間
如果你話杜蛇教咗依幾場進步得最多嘅應該係大袋

Chiwell 都要屈服殺人犯之下

覆老鼠都要block

負評我好
唔好負鷹女

死毒撚一定要公開行刑

仆街中伏

牙鷹 YouTube界mm

鷹女條片
1:38後就停，要求睇多d後續

跪玻璃了

多謝大家

我覺得沵嚟咗一年控傳已經進步咗好多

估唔到最多人睇係kdb

支持鷹 就係支持自己

雖然放閃可恥 但都要支持全港首席車迷

鷹仔無性架

咁有乜問題，唔通即賣？

呢條可能中立球迷都岩睇
車聞果d主要得車迷

杜狗班助教同醉酒佬真係好大對比

鷹囝好靚仔
想像唔到你會上高登問人中出即飛嘅英文係乜

Weber即場剪片分析
真人版真守姐姐

鷹 out

沒有林柏特的第20天 天氣（晴）

摩Daddy 5戰失12 分…

遺產控傳

彈彈波

最尾果腳果件 一睇就知冇跟過沙爹

到底daddy會唔會又比人炒

賣！

沙daddy

下條片可以講下LKK 吸view

鷹同鷹嫂啲片都睇足繼續加油

專業化好多
同埋跟猛人學過野

我覺得都係睇kane頭levy應該唔會郁daddy住

有冇諗過呢d先係正常人

狗黨狐朋加唔會有反對聲音
撚狗揀人真係冇撚得輸

英超隊訓練你估好似林伯團隊咁淨係排隊練射門咩

呢個真
睇左十鳩幾年波
真係第一次對助教團有興趣
你就知上一手令人幾無信心

舊聞？ 距離開季一個月有多

講左翼衛絕大部分人都係要排後過朗蛇架啦

應該係講北歐聯賽開季

有本事買到唐氏無所謂

CLS 車公廟有人係廁所企圖自殺

Levy有錢賠咩

同Levy講錢

唔好講助教
而家主教練都多idea 過上一手
執教過大球會係唔同d

Chelsea were interested in Upamecano but their scouts weren't fully convinced. They weren't keen enough to get into a bidding war over his wages. Meanwhile David Alaba's wage demands are currently too high for Chelsea and he would like to play in defensive midfield [@Matt_Law_DT]
車啲垃圾球探真係死不足惜

Ullm就算啦

其實又未至於話好差
而家40m買到個中堅其實都已經算係抵
同埋先至20頭

咁快又完po
［新年找卡數］車路士球迷討論區

但係最多咪zouma強化版
要用無腦中堅嘅話 不如用返三頭地鼠好過

咁又唔一定個個黑鳩都係差嘅至少紅牛出嚟嗰啲有信心好多
Final third最多傳送嗰個係佢
不過自爆呢加野又的確真係差啲嘅
不過以而家球壇呢一個位置都嚴重缺人
Miss左唔多唔少係有啲可惜

Rhys Williams Nat phillips 兩個都麻麻

但意假轉會窗未完咩

995

可能係pre agreement

997

998

999

1000